［有圖］巨乳媽媽的士餵奶 司機忍不住偷拍

一名的士司機上載乘客餵哺母乳的相片facebook，惹起網民強烈反感，不少人認為是對偉大母愛的一種侮辱。今早《蘋果》接獲多名讀者反映，指有的士司機涉嫌將一名婦人在車廂內餵哺母乳的相片公諸網上，原相更加未有打格，認為該司機變態及可恥，更批評司機「人渣、賤格」。據了解，相片是由一名自稱是的士司機的姓周網民於今日清晨約5時許上傳至facebook群組，照片可見在的士車廂內，乘客位一名婦人將圓領衣衫拉低，露出半邊胸，為嬰兒餵哺母乳。姓周網民同時留言指：「咁都得？」

純文字討論

咁大幅圖都睇唔到

屌你老母 打撚曬格叫有圖 樓豬生仔冇屎忽

Lm

咁都要影，仆街的士佬，你細個老母餵你食屎？

同fb啲人兩極反應

Fb真名呀

駁唔到

無格版呢

的士佬正一仆街冚家鏟

原片呢

片?

心入面嗰句呢

原圖

原圖呢？

求原片

问：系交通工具上影其他人是否仆街冚家产？

用殘字仆街冚家剷先

( Show Blocked User - Sky_Croc )

watch

( Show Blocked User - Sky_Croc )

殘體字死全家

公眾地方行為不檢？同當街卜野有咩分別

LM

的土佬好扑街下
可以告佢

片呢？

求無碼巨乳圖

得張格仔屌你老母講有圖

圖呢

仆街的士佬

屌你老母

一個二個淨係求圖..

標題存心誤導

死全家喇殘體人！

咪就係，樓主伯母今晚好唔得閒。

打曬格
巨乳呢?

屌你就咁咋

冇人有backup

睇落唔錯

屌你老母的士狗